唔撚好俾停電帶風向

唔撚好俾停電帶風向，825
爬山
無份和勇

push 10

停電大家講吓就好正常
咁都唔俾人講就專制左少少

push 9

我唔想大家俾人帶風向，
我又唔會 ban 到你ac
點會專制，
兄弟爬山，溫兄提示

洗唔洗10個POST都講啊

push 6

push 5

push 4

push 3

推！

唔好意思
借一借位
[贏既策略] 塞爾維亞Otpor的成功經驗

推

推呀！

我諗停電重要D喎 唔洗十五分鐘連登有成十鳩幾個停電post

非常時期，應該delete全部非相關post，管制言論

冷氣軍師，停電無冷氣做唔到野

唔好比停電洗版呀！

陣間全港停電無得開冷氣
黃絲藍屍乜屍物屍都湧上街